有冇人係迪迪尼做過款待專員入一入黎

之前apply左part time
想問interview係點
問咩問題?